# README #

Реализовать контент-провайдеры для своего приложения из урока 1 - insert, update, delete, query и запрашивать их в приложении клиенте. Результат запроса отображать в клиенте
Сделать боковое меню для приложения "Список задач" (у многие можно вставлять разные типы задач и у вас они идут просто списком в активити - перенесите этов меню). Добавьте табы в активити, где вы добавляете новую задачу (по типам задач разбейте табы)
